佛朗明哥武士,呢套野出奇地幾好睇

題材幾少見,講男主係現實社會無超能力既人但想維持正義
暫時睇左2集覺得ok推介下
趁2次元未摺大家上來追啦

好似開始有女明星媾男主

女明星想溝既唔係男主

慢慢睇落去啦

我都知正義毒男係唔會有女的

你太天真，要睇到尾先知套野有幾痴線

黑馬

可惜好崩

呢套我記得最後會超展開

睇過 痴線得黎又幾好睇

套野真係超乎想像，當時J2播都有追

經理人先係真女主

真係有超展開

樓主依家睇到第幾集

hi

踩丁

越後越超展開

邊度有得睇

d發展估佢唔到

套動畫喪心病狂

黐線㗎呢套嘢

記得個時睇到第七集比佢隻斷頭台猩猩震撼左

痴線得黎,又有明確主線

BL動畫